有無人係新加坡想去新山

有無人新年會去JB 果邊呀

legoland

巴打終於等到你出post😂

去過, 但係唔夠時間去LEGOLAND

馬來西亞個legoland仲衰過AIA。
如果對legoland有興趣，留返啲錢去日本果個好啲

過左新年先講

唔係😂我有啲野想問你係第二個post 見到你
介意我pm 你？

問吧 留你tg？

我來自jb 靠近新加坡 !!!

你果邊D肉骨茶好正呀, 想再去多次!

唔係呀 呢句係歌詞嚟架 你search下就知

老納巴打我都有新加坡嘢問下你
麻煩你